點解要獨立調查委員會? 都冇用

不如而家開始 所有遊行或者活動都係針對警察 ie: 成立獨立調查委員會 反警察濫用暴力 直至有效果為止

而家就係班差佬阻住我哋 令我哋乜撚嘢都爭取唔到 和理非又好 咩都好 令到班狗唔敢亂做嘢我哋先會贏